<font color="#9ab0fc" size="4">提示是一段简短的文本短语，中途机器人会对其进行解释以生成图像。 Midjourney Bot 将提示中的单词和短语分解为更小的部分（称为标记），可以将其与其训练数据进行比较，然后用于生成图像。精心设计的提示可以帮助制作独特且令人兴奋的图像。</font>

## 基本提示

基本提示可以是简单的单词、短语或表情符号
![image.png](https://i.midjourney.xin//dc01b8668017150169864f712ec02a38.png)

> **提示小贴士！**
> 中途机器人最适合用简单、简短的句子来描述您想看到的内容。避免长长的请求列表。而不是：**给我展示一张大量盛开的加州罂粟花的图片，将它们设置为明亮、充满活力的橙色，然后用彩色铅笔以插图风格绘制它们尝试：用彩色铅笔绘制明亮的橙色加州罂粟花**

---

## 高级提示

更高级的提示可以包括一个或多个图像 URL、多个文本短语以及一个或多个参数
![image.png](https://i.midjourney.xin//c1f3339432b7eed35481b84d236abb38.png)

| **Image Prompts**
可以将图像 URL 添加到提示中以影响最终结果的样式和内容。图像 URL 始终出现在提示的前面。
[Read more about Image Prompts 阅读有关图像提示的更多信息](https://docs.midjourney.com/image-prompts) | **Prompt Text**
您要生成的图像的文本描述。请参阅下面的提示信息和提示。精心编写的提示有助于生成令人惊叹的图像。 | **Parameters**
参数改变图像的生成方式。参数可以改变纵横比、模型、放大器等等。参数位于提示符末尾。
[Read more about Parameters 了解有关参数的更多信息](https://docs.midjourney.com/parameter-list) |
| --- | --- | --- |

---

## 提示词 说明

### Prompt 长度

提示可以非常简单。单个单词（甚至是表情符号！）将生成一个图像。非常短的提示将在很大程度上依赖于 Midjourney 的默认样式，因此更具描述性的提示更适合独特的外观。然而，超长的提示并不总是更好。专注于您想要创建的主要概念。
<br/>

### Grammar 语法

中途机器人不像人类那样理解语法、句子结构或单词。词语的选择也很重要。在许多情况下，更具体的同义词效果更好。不要尝试“big”，而是尝试“giant”、“巨大”或“巨大”。尽可能删除单词。更少的单词意味着每个单词都有更强大的影响力。使用逗号、方括号和连字符来帮助组织您的想法，但要知道 Midjourney Bot 不会可靠地解释它们。 Midjourney Bot 不考虑大小写。
Midjourney 模型版本 4 在解释传统句子结构方面比其他模型稍好一些。
<br/>

### 专注于你想要的

最好描述你想要什么，而不是描述你不想要什么。如果你要求举办一个“没有蛋糕”的派对，你的形象可能会包括一个蛋糕。如果您想确保某个对象不在最终图像中，请尝试使用 `**--no**` 参数进行提前提示。
<br/>

### 思考什么细节最重要

任何未说出口的事情都可能会让你感到惊讶。根据您的需要具体或模糊，但您遗漏的任何内容都将是随机的。模糊是获得多样性的好方法，但你可能无法获得你想要的具体细节。
<br/>
**尽量弄清楚对您来说重要的任何背景或细节。想一想：**

- **主题：**人、动物、人物、地点、物体等。
- **媒介：**照片、绘画、插图、雕塑、涂鸦、挂毯等。
- **环境：**室内、室外、月球上、纳尼亚、水下、翡翠城等。
- **灯光：**柔和、环境、阴天、霓虹灯、演播室灯等
- **颜色：**鲜艳、柔和、明亮、单色、彩色、黑白、柔和等。
- **情绪：**平静、平静、喧闹、精力充沛等。
- **构图：**人像、爆头、特写、鸟瞰等。

<br/>

### 使用集体名词

复数词留下了很多机会。尝试具体数字。 “三只猫”比“猫”更具体。集体名词也可以用“flock of Birds”代替“birds”。
